港警咁犀利 做乜唔派佢地去武漢幫手抗疫？

上微博講到咁犀利
自己去武漢幫手啦

內戰內行 外戰外行

i

去啦